高登連登都唔掂 有冇高手寫過個新app寫個新登出來

連狗連無證據所以del post都講得出
咁蔣狗的post 政事台的post 同當初反林早信的post點解唔刪哂佢？

有班連登仔一出事就搬高登做擋箭牌

高登錯代表連登冇錯？

咁一有人屌中國我係咪搬北韓出黎就代表中國好好呀